综上所述，罗密欧的研究表明，神经内分泌应激反应在青春期形成，在成年期表现不同。 青春期可以修复早年经历苦难后大脑的应激反应，2020年8月28日科学新闻 
 换句话说，在青春期(而不是童年早期)发生了一些事情，使大脑恢复到因早期创伤而扭曲的正常应激反应。 青春期可以修复早年经历苦难后大脑的应激反应，2020年8月28日科学新闻 
 当这些压力源发生在青春期前后，而不是生活的后期时，这种反应会更强烈。 青春期可能会重启大脑和行为|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 另一些还很年轻，还没有经历老鼠版本的青春期。 青春期可能会重启大脑和行为|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 这表明，青春期可能提供了更大的改变潜力。 青春期可能会重启大脑和行为|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 我们的青春期后丹尼斯似乎迷失在如此深的睡眠中，这似乎是可以理解的。 这是贾斯汀·比伯睡觉时的样子，由一个粉丝拍摄(视频)凯文·法伦| 2013年11月7日|每日野兽 
 青春期，名词:完全发育的年龄:早期的男性或女性:植物开始开花的时期。 钱伯斯的《二十世纪词典》(第四部分:N-R 
 青春期相对较晚，通常在14岁到16岁之间。 Bontoc Igorot |Albert Ernest Jenks 
 男女的青春期早在10岁和11岁时就开始了。 女人的生理生命:|博士。 乔治H Napheys 
 “青春期”指的是女性开始可能有生育经验的年龄。 给女性的私人性建议|R。 b·阿米蒂奇 
 青春期标志着它的到来，尽管它到来的确切标志很难确定。 男孩和主日学校|约翰·l·亚历山大